
DadosConf
=========
.. function:: DadosConf.dentroApl args[]


	:comentário: 
	:param args[]:

.. function:: DadosConf.inicR 


	:comentário: 

.. function:: DadosConf.inic 


	:comentário: 

.. function:: DadosConf.inicTel 


	:comentário: 

.. function:: DadosConf.csPesquisa arg vai alerta tecla


	:comentário: 
	:param arg:
		
	:param vai:
		
	:param alerta:
		
	:param tecla:

.. function:: DadosConf.prPesquisa arg vai alerta tecla


	:comentário: 
	:param arg:
		
	:param vai:
		
	:param alerta:
		
	:param tecla:

.. function:: DadosConf.csPesquisar arg vai alerta tecla


	:comentário: 
	:param arg:
		
	:param vai:
		
	:param alerta:
		
	:param tecla:

.. function:: DadosConf.prPesquisar arg vai alerta tecla


	:comentário: 
	:param arg:
		
	:param vai:
		
	:param alerta:
		
	:param tecla:

.. function:: DadosConf.csDados arg vai alerta tecla


	:comentário: 
	:param arg:
		
	:param vai:
		
	:param alerta:
		
	:param tecla:

.. function:: DadosConf.prDados arg vai alerta tecla


	:comentário: 
	:param arg:
		
	:param vai:
		
	:param alerta:
		
	:param tecla:

.. function:: DadosConf.csGrupo arg vai alerta tecla


	:comentário: 
	:param arg:
		
	:param vai:
		
	:param alerta:
		
	:param tecla:

.. function:: DadosConf.prGrupo arg vai alerta tecla


	:comentário: 
	:param arg:
		
	:param vai:
		
	:param alerta:
		
	:param tecla:

.. function:: DadosConf.csNomeDado arg vai alerta tecla


	:comentário: 
	:param arg:
		
	:param vai:
		
	:param alerta:
		
	:param tecla:

.. function:: DadosConf.prNomeDado arg vai alerta tecla


	:comentário: 
	:param arg:
		
	:param vai:
		
	:param alerta:
		
	:param tecla:

.. function:: DadosConf.csValDado arg vai alerta tecla


	:comentário: 
	:param arg:
		
	:param vai:
		
	:param alerta:
		
	:param tecla:

.. function:: DadosConf.prValDado arg vai alerta tecla


	:comentário: 
	:param arg:
		
	:param vai:
		
	:param alerta:
		
	:param tecla:

.. function:: DadosConf.csConsistencia arg vai alerta tecla


	:comentário: 
	:param arg:
		
	:param vai:
		
	:param alerta:
		
	:param tecla:

.. function:: DadosConf.prConsistencia arg vai alerta tecla


	:comentário: 
	:param arg:
		
	:param vai:
		
	:param alerta:
		
	:param tecla:

.. function:: DadosConf.csHelp arg vai alerta tecla


	:comentário: 
	:param arg:
		
	:param vai:
		
	:param alerta:
		
	:param tecla:

.. function:: DadosConf.prHelp arg vai alerta tecla


	:comentário: 
	:param arg:
		
	:param vai:
		
	:param alerta:
		
	:param tecla:

.. function:: DadosConf.csInserir arg vai alerta tecla


	:comentário: 
	:param arg:
		
	:param vai:
		
	:param alerta:
		
	:param tecla:

.. function:: DadosConf.prInserir arg vai alerta tecla


	:comentário: 
	:param arg:
		
	:param vai:
		
	:param alerta:
		
	:param tecla:

.. function:: DadosConf.csAlterar arg vai alerta tecla


	:comentário: 
	:param arg:
		
	:param vai:
		
	:param alerta:
		
	:param tecla:

.. function:: DadosConf.prAlterar arg vai alerta tecla


	:comentário: 
	:param arg:
		
	:param vai:
		
	:param alerta:
		
	:param tecla:

.. function:: DadosConf.csLimpar arg vai alerta tecla


	:comentário: 
	:param arg:
		
	:param vai:
		
	:param alerta:
		
	:param tecla:

.. function:: DadosConf.prLimpar arg vai alerta tecla


	:comentário: 
	:param arg:
		
	:param vai:
		
	:param alerta:
		
	:param tecla:

.. function:: DadosConf.csExcluir arg vai alerta tecla


	:comentário: 
	:param arg:
		
	:param vai:
		
	:param alerta:
		
	:param tecla:

.. function:: DadosConf.prExcluir arg vai alerta tecla


	:comentário: 
	:param arg:
		
	:param vai:
		
	:param alerta:
		
	:param tecla:

.. function:: DadosConf.csTitulo arg vai alerta tecla


	:comentário: 
	:param arg:
		
	:param vai:
		
	:param alerta:
		
	:param tecla:

.. function:: DadosConf.prTitulo arg vai alerta tecla


	:comentário: 
	:param arg:
		
	:param vai:
		
	:param alerta:
		
	:param tecla:

.. function:: DadosConf.prNomeLista arg vai alerta tecla


	:comentário: 
	:param arg:
		
	:param vai:
		
	:param alerta:
		
	:param tecla:

.. function:: DadosConf.relDados 


	:comentário: 

.. function:: DadosConf.getLista cp nomeDado


	:comentário: 
	:param cp:
		
	:param nomeDado:

.. function:: DadosConf.validaValDado 


	:comentário: 

.. function:: DadosConf.csPesq 


	:comentário: 

.. function:: DadosConf.get nomeDado valDado


	:comentário: 
	:param nomeDado:
		
	:param valDado:

.. function:: DadosConf.get nomeDado valDado


	:comentário: 
	:param nomeDado:
		
	:param valDado:

.. function:: DadosConf.get nomeDado valDado grupo


	:comentário: 
	:param nomeDado:
		
	:param valDado:
		
	:param grupo:

.. function:: DadosConf.get nomeDado valDado grupo


	:comentário: 
	:param nomeDado:
		
	:param valDado:
		
	:param grupo:

.. function:: DadosConf.checaSePode 


	:comentário: 

.. function:: DadosConf.header 


	:comentário: 

